秒回

鍾意點吹就點吹 有的是時間 不過今晚要早訓

所要1.5鍾內都秒回

Pish